仆街 聽日又要返工

有冇邊個聽日已經冇得home office?

利申 上星期五已經返左一日

推

唔想返工

港奴表示過年後翻撚到而家，無收早過

下 冇得home office? 咁cheap

一切正常一陣仲要翻九

我返10-5 縮短左

年初五返到以家, 老細係英國逍遙快活

利申 由頭到尾都冇home office過
好撚驚

咁早要返工 本身我公司放到初十 之後再放多左幾日 都算係有人情味嘅

老細過年前就飛咗去英國 個藍屍HR成日唔敢問老細放到幾時 到初四都無消息 初五就大家準時開工

你腦細同公司一齊攬炒

初5開始返
但今日射左波
有同事接觸過發燒既人 都繼續返工 痴撚線

一早返緊啦

嘩 好撚驚
但其實射一日好似冇咩用

我真係恭喜你

避一避先

I know that feel....

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

公司表示「回復正常」

自制左幾日假期

same

返工當收利是啦

今日仲有利是收?